英國政府呼籲BNO撤僑：建議BNO持有人及家屬在BNO Visa推出前，離開香港到達英國

Published 22 July 2020
Last updated 3 August 2020 - hide all updates
3 August 2020
Updated to advise families to travel to the UK together before the Hong Kong BN(O) Visa is available.

SOURCE:
英國政府BNO專頁

各位僑民, 自己睇路啦

無端端點走⋯ 走難都要有飛機⋯

大驚小怪o既文盲又嚟

佢意思係叫你唔好一個咁去英國
因為有d BNO dependent自己去咗，但同行無BNO

你識唔識英文

before the Hong Kong BN(O) Visa is available.

咪恐慌啦

together before

嚇鬼呀？

屌你真係唔識字
佢係話有visa之前就唔該你地一家人一齊去以便處理
內文

Entering the UK before the Hong Kong BN(O) Visa is available
If you’re not eligible to enter the UK under an existing immigration route, Border Force Officers may be able to consider granting ‘Leave Outside the Rules’ at the UK border for a period of 6 months to you and your accompanying dependants.

To be considered, you’ll need to show:

your identity
your BN(O) citizen status
that you normally live in Hong Kong
that you can accommodate support yourself financially in the UK
You’ll also need to show evidence of any non-BN(O) dependants’ family links to you and you should travel together to the UK as a family unit. A dependant is any of the following:

spouse or civil partner
unmarried partner
child (under the age of 18 when they first applied)
other family members where they can show there is a high level of dependency

你估樓主真唔知定假唔知
都係想嚇鬼

You’ll also need to show evidence of any non-BN(O) dependants’ family links to you and you should travel together to the UK as a family unit. A dependant is any of the following:

紅字為新增內容，暫時未需恐慌。

但要走 總要飛
道別不可再等你
不管有沒有機

唔~

唔先學好英文又要關心國際事務真係可憐

語帶雙關 要多啲人研究解讀

Entering the UK before the Hong Kong BN(O) Visa is available

If you’re not eligible to enter the UK under an existing immigration route, Border Force Officers may be able to consider granting ‘Leave Outside the Rules’ at the UK border for a period of 6 months to you and your accompanying dependants.
To be considered, you’ll need to show:

your identity

your BN(O) citizen status

that you normally live in Hong Kong

that you can accommodate support yourself financially in the UK

You’ll also need to show evidence of any non-BN(O) dependants’ family links to you and you should travel together to the UK as a family unit. A dependant is any of the following:

spouse or civil partner

unmarried partner

child (under the age of 18 when they first applied)

other family members where they can show there is a high level of dependency

噏乜撚呀 人地話佢update咗呢段新野呀
不如你留返香港算啦

又一個Post, 尋晚已經開左兩個

天氣不似預期... 我好似錯歌詞

我覺得有能力嘅依家即刻走
我冇
所以希望我仲有命可以活到出年

Comprehension

叫唔叫發放虛假信息？

即係咁到明冇得玩太空人

"you should travel together to the UK as a family unit"
如果要帶埋冇BNO嘅家屬過去申請BNO visa, 就要全家人一齊先過去英國

非常懷疑Home Office都有人上連登mon post

樓主咁嘅英文如果有BNO都係唔好移民過去好

抵死啦班準太空人

明明準備緊升空

依家無得你做牆頭草呀 一係就全家過去捱 !

樓主唔pin呢個, 係鬼

唔識英文仲想移民去英國

下 我有能力 點解唔做得太空人???

屌你地係咪唔撚識英文呀
人地出呢段野係防止啲藍屍港豬太空人計劃呀碌柒
尋晚已經有巴打講撚咗
今日又推上熱門
用下你地個死人腦啦好冇
依家啲機咁疏佢點expect大規模走難呀
屌你地係度製造恐慌

走走走咁你地走咗未呀

一個二個英文唔撚識睇仲話去英國
一陣人地改少少英文又恐慌
cls

已封鎖會員 - 士燮

樓主係白痴, 弱智, 文盲
製造假新聞

好多恐懼撚, 打仗撚
英文都唔撚就算啦
好心用吓腦

睇真d內文先

push！推俾有bno既人睇

盲撚

要打仗了

姐唔好等到 2021 ，依家好去啦。

標題黨

拉

blocked

樓主條臭閪唔識字就摺埋啦

垃圾標題黨

唔識英文唔緊要呀
唔識又要扮識先係問題呀
你唔識適合去英國架啦
睇死你去到自以為同鬼佬好好傾，搞錯哂啲嘢

樓主唔識字

學好D英文先出 Post，OK？

做太空人姐係諗縮數搵英國笨，有時有d香港人就係咁仆街

請問有冇人依家已經去咗英國架喇?
(不包括留學生)

我之前開post屌柒佢地
之後我奉親屌呢啲話題佢地起我底就話我pr五毛
個個惱羞成怒

我係度問親10個10個都唔會答我

仲聲大大咬返你轉頭添呀 !

" 犯法呀依家 ! ? "

依家就好啦 真係寫明

去到英國唔夠錢交唔起租，係咪你養我呀
香港搵錢快，咪老婆仔女過去先囉個個都咁做架啦

太空人姐係想逃稅，起香港搵錢英國洗，洗味個又唔洗交稅
人地好心收你，你又係要鑽窿走人數，

通常講英文既人
如果佢好想香港 BNO 既人快啲走, 快啲返英國
佢地會出多一份新聞稿, 叫人快啲走
而唔係細細隻字寫喺 footnotes 度既
唔需要過份解讀既

樓豬上水未

7到冇眼睇

係
有BNO visa 之前全家一齊去英國

唔係
有BNO visa 之前全家一齊去英國

呢句嘢可以有歧義，要睇埋上文下理，或者用下個腦

UK規定左一年要住幾多日未
大空人丫啦

好多人話香港人英文差係因為唔敢開口講，驚講錯俾人笑
睇下呢個post幾多連登仔笑人英文差

差唔係問題
英文差 人哋開個po講幾句就照單全收又或者自己亂咁解果啲先係問題

即係點？
差唔係問題，錯先係問題？
佢英文唔差就唔會錯啦

淨淨雞贏

邊有語帶雙關
官方原文好清楚

You’ll also need to show evidence of any non-BN(O) dependants’ family links to you and you should travel together to the UK as a family unit. A dependant is any of the following:

spouse or civil partner
unmarried partner
child (under the age of 18 when they first applied)
other family members where they can show there is a high level of dependency

連登驗眼啦
講緊如有家人係non-BNO先要 travel as a family unit
如果一家四口成年人各自都有BNO，係可以各自申請

各自有既咁邊叫太空人

咩叫太空人

其實一個人係外國搵錢賺外滙再轉寄去去英國國內俾家人消費 英國所有都會有VAT
我有少少唔明點搵樣英國笨 其實似搵香港笨
利申：冇BNO

你睇下英國薪俸稅幾高(同香港比)

咁你姐係避左薪俸稅，香港唔會搵左笨，香港都冇消費稅

個堆傻閪short撚到話要離婚做太空人
你估home office On9既咩

呢條友出曬名係走難集中營撚嚟